[另類關節技] 有冇諗過以圍毆黎講，自身體重先係最大武器

首要條件：先將敵人拉／推／扯／撞落地面，總之要令佢失平衡跌落地
打地面戰
四肢起碼用左３點要黎做Support,
向天果面基本上係任你玩

１：集中攻擊頸椎
拎住頭盔（任何相連部份，後腦，護頸，面罩都好）前後左右３６０度搖,
（可以用雙手，雙臂加上身，甚至可以用雙腳玩奪命較剪腳 夾住條頸）
當你打機ＣＨＯＫ緊手掣咁瘋狂ＣＨＯＫ，
用盡上身力量夾實個頭，紥馬、扭腰、反覆用最大力量快速chok向唔同方向
頭帶會勒得好實，成個頭會跟你動作郁
佢包埋條頸都冇用，你搖個頭盔，就算拆唔走都搖暈佢
處於可發力姿勢時可嘗試啪頸，啪完左啪埋右，幫佢鬆返條頸
唔係事必要將佢拉黎心口先可以啪，要想像下係唔同角度，手揸唔同位置去啪

２：手持短武的話，睇準Ｄ先好扑，
唔好扑有裝、有物件墊底既位置，
有Ｄ畜生會有件細背心，甚至有孭裝，
再脆弱都會卸走大部份力，
咁你就唔好扑果度，Ｄ裝唔會痛的，
你可以揭／撩／撥開件野（拆就冇乜可能，拆得黎可以出到幾招了），
盡量露出無甲遮掩既身體部份，
然後雙手揸實短武 舉高過頭，
（唔好疊埋手十指緊扣，要分開手揸，２隻手既摩擦力可以揸得更穩），
用盡上身力量（加埋腹肌）由上而下插落去（小心避免跣走 卸左力），
目標係用短武既尖端（圓尾都得）對準目標，用最細面積最大力量擊中要害，
擊中就重覆舉高過頭，再向下插
動作幅度係上至下，力量、傷害比棒打更大、更集中、更密集
揮棒需要左右空間，而且單靠單手力量，棍面接觸分散左擊打力量
重點擊打位置：無甲／薄甲既關節、少肉既小腿骨、腰椎、頸、手腕腳腕，見到邊度少ｄ肉就捅邊度

３：用體重強制分離敵方四肢既關節＋骨頭
先導知識：了解人體奧秘、全身Range of motion，挑戰極限 (例如手踭都係180度多d)
條件：對方呈現落地勢，睇到你動作都無法迅速移開四肢避開
大力起跳（大脾要發力），以要害為目標落腳點，
將要害擊落地面，即刻彈跳起／原點彈跳幾下
利用佢身體彈性做成第２次創傷

要害：膝關節（波蘿蓋）、頸椎、腰椎，手踭，腳踭，手腕，腳腕
可能佢既四肢／雙手雙腳唔係緊貼，雙手雙腳呈伸展／凌空狀態，
觀察下係邊一點由上而下重壓可以ＣＨＯＫ到佢甩臼，甚至斷骨

例子：左邊身側訓、左腳大脾托起右腳大脾、但右腳小腿凌空冇support,
咁就可以用力跳落凌空既位置,
一係佢咁都夠力對抗你果150磅（反覆彈跳力量更大）
一係佢就即刻斷手斷腳

第２招係１個人的起佢隻腳（１次１隻，四肢輪住黎），
扯至關節極限位置（或扭轉關節)，
等同關節技，拉直關節兩邊肢體＋扭轉、再由上而下重擊，關節必定重創
另一人大大力跳落去，落地既ｍｏｔｉｏｎ要同RANGE OF MOTION相反

注意：
１：有Ｄ狗狗有護膝護肘護腕，
但通常只能保護１個方向，如尖端位置（波蘿蓋、手踭），
但係保護唔到後方＋兩側，咁打擊方向必須係後方＋兩側
e.g.腳尖向上拉直、抽起隻腳、集中踩落護膝就可以令膝關節超過Range of motion，
即時斷腳

２：注意落點會郁動，會否跣腳，再落平地要即刻企返穩，
屋企有籃波足波就拎黎踩下練下，
試下跳上去踩波車，或者落地時需要側邊手足扶住
要保持機動力，平時有運動底、彈跳開先好試
當然要避免比佢捉腳啦！

帶馬歸槽其實係一個好例子，但單手ｖｓ單手鬥力一定唔夠佢大力
所以要用衝力、全身重量同佢對抗
佢要單手輕鬆ｃｕｒｌ１５０磅先勉強頂得住體重攻擊

上面可能有ｄ抽象，
但做法係靈活多變，不必拘泥
不過大家可以摸下自己最脆弱係咩部位，點樣既動作會令自己受傷
戴左護甲又係咪護得哂

祝武運昌隆
早日剿滅恐怖份子
光復香港！

唔好訓身，要隨時走人

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

捉鬼大綱
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

如果訓係地
跳高freefall落地任何一part都得 輕極都成百幾磅力

極詳盡

想像到幾個動作既要訣嗎?
純文字講會否有d抽象 ?

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

踢春袋啦講咁多

肯定有護陰架喎
你對跑鞋硬D定護陰硬D?
腳踢唔踢到百幾磅力?

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門

揾野墊住佢隻腳 再踩落波羅蓋

拉高佢隻腳可以考慮將佢打側先 再踩側面菠蘿蓋 佢護腳多數包前後

推
出發前睇睇

好堅